如今我絕望 全中國絕望 唯口罩目鏡手套無貨人民沮喪

（再借account）
又係我地喇
心血來潮整咗呢首歌，希望《東大嶼》第二集出嚟之前俾大家止吓痕。
時間關係，用咗部分第一、二集既片段，畫面亦可能較粗糙，希望大家唔好太介意。

去片:

順帶一提，我地開咗個IG～
@east_lantau

無事我出返去先

好正

pish

點解高質創作冇人推

推到樓主出第二集

推

推

本身仲諗住幫你哋開post share

嘻吔嘻吔嘻，吔嘻吔嘻
成個中國有肺炎味
武漢播毒你我之間
唔封關多驚喜

啱啱見到 推

推推推推

正

祝身體健康，我們還有黨

Liked subscribed shared

好好聽

好聽

早幾日見到YouTube熱門有個東大嶼嘅片以為政府宣傳片無click入去添 頭先睇番 好高質